用緊iPhone嘅同我入嚟！你比人追蹤緊！

岩岩發現身邊仲有好多人無熄iPhone既significant locations，佢會record底你去過邊道行街！

反美帝國主義小弟不遺餘力，愛國青年同我熄撚左佢！！！唔好比侵侵知你去過邊！！！

記得Clear History 之後先好熄Significant Locations，其他無必須定位既app 都同我熄撚左個定位佢！！！

P牌無得推，愛國青年同我pish❗️❗️❗️

⚠⚠要求白宮制裁港府及黑警於831向市民發動恐怖襲擊⚠⚠

#廣傳 #你唔係唔撚簽呀？

幫推

p牌照pish

呢個好恐怖
佢憑我夜晚同日頭分別多數喺邊度，幫我name埋邊個位置係home同埋work （㩒入Hong Kong先見到）

Push

推

係呀，其實android 都有類似setting，不過我手上無andtoid 機，要靠其他巴絲cap圖教路

收到 已清除 已熄

Cleared and switched off!

推！！！！！

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

自pish

熄撚左佢！！！ 仲有Face ID!!!